\aboutme{
  \vspace{-0.3cm}
  \begin{center}
    \photon~{\bf Notoriété}~\photon
    \vspace{-0.1cm}
  \end{center}
    Semi-légendaire en Californie, je lutte contre les abus et vols
    perpétrés par les Anglo-Américains sur les mineurs d'origine
    latino-américaine pendant la ruée vers l'or
    \vspace{7.5cm}
    \hfill
  \begin{flushright}
    \lettrine{\rmfamily Z}{}
   \end{flushright}
}
